如果個颱風搞到香港好似澳門咁災難 解放軍係咪會出黎振災？

如題 真心想知
定係只要唔打仗 都唔會出解放軍？

一定會啦
今日澳門明日香港嚟
所以要撐住反支嘅思想
唔好俾失敗主義影響
香港會更加差，唔好俾失敗主義撚影響到自己以為唔洗反抗

咩係失敗主義
sorry for無常識

失敗主義是一種思想，認定未來註定失敗而放棄一切改變現狀的行動。這個詞源自第一次世界大戰的法國[1]。在日常用途中「失敗主義」一詞帶有負面涵義，通常與叛國和悲觀主義連結在一起

某些政府曾因為政敵反對其戰爭行動或某些政策，而將對方冠上「失敗主義」的罪名。例如：

Luigi Fabbri（1877年-1935年），一位義大利的擁軍事派無政府主義者，在第一次世界大戰時因為失敗主義而被判刑。
Elisabeth von Thadden（1890年-1944年)，一位Morąg（當時屬於德國）的教師與反希特勒激進派，被以失敗主義與叛國未遂之罪名處死。
Daniil Kharms（1905年-1942年），一位俄國作家，在列寧格勒攻城戰（en:Siege of Leningrad）時因失敗主義而坐牢，在獄中被活活餓死。

古時失敗主義係罪嚟，依家港豬自己幫手散播

賑災 唔係 振災

唔需要, 香港有差佬輔警民安隊, 如果以上部隊都搞唔掂, 出老解都冇用.

呢度都成3萬幾人
加埋消防仲唔夠咩

老解可以幫手摺被同表演射蘋果

靠警犬？不了
我哋仲有連登仔

但澳門都有以上既部隊 但都出動解放軍唱

乜撚野振災，係振壓

作為一個連登仔 我真心覺得香港人無乜防災意識 有乜大災難 好大機會係第一世界黎計 第一批死

遲成兩日，執手尾